詐病請病假會唔會畀人炒？

借咗千零蚊畀人
但條友走咗數
預咗追唔返想玩下嘢
咁啱發現佢成日請病假去玩
同佢僱主舉報佢詐病有冇用呢？

misconduct
即炒冇得補

得 冇問題

如果捉到嘅話會

呀 留名等食花生

有醫生紙就無人吹得你漲，當然，人地之後點對你又係另一件事

就係個政策好寬鬆，應該唔少人濫用咗

差你錢條友個姓是咪唔common的
你應該唔係唯一一個受害者

中文係正常，但英文拼音唔係羅馬又唔係普通話拼音咁囉
跟住又有啲在學時期plagiarism 嘅證據浮緊面，但係另外開po問啦